## Creer un élément (React)


[React] = C'est une librairy qui sert a gérer un virtual dom

*En react on fait principalement du [js]

**mots clés**

- [react.version] =  pour connaître la version de react .

- [ document.] => il s'agit de la page sur laquel on se trouve => raccourcie pour windows.doc

- [className]  => pour declarer une classe

-  [children]  => On va mettre le contenu qui est a l'interieur de la div
